警員稱遭雷射光襲擊 眼球刺痛視力模糊但仍駕駛 供稱未覺危險不用停車

年初中環遮打花園「天下制裁」集會被警方腰斬，混亂收場。當晚大埔有警員駕駛警車時，聲稱感受到50米外行人天橋上有雷射光射向他，遂駛至天橋底並與隊員下車追捕疑人，最終拘捕一名褲袋內疑藏有雷射筆的學生。學生被控襲警等兩罪受審，警員供稱當時沒有「想快啲捉到個犯」的念頭，他只是開着警車閃燈和警號，駛過天橋底往前方迴旋處掉頭，到第二次駛經橋底時才下車捉人。

講大話講到自己都兜唔番

視力濛但渣車
即係攞香港人條命玩

jj未受影響

香港人條命一向唔值錢，
搞到車上面啲伙計有危險就唔好啦

咁易盲
玻璃人玻璃心

直頭係危險駕駛啦

佢係攞埋自己條命玩
傻鳩毅進仔 自己都兜唔番個故

即係危險駕駛啦

自相矛盾

瘋狂駕駛

一係危險駕駛
一係就根本無影響視力

消防狗不敵刺眼陽光

法官轉個頭就話有影響都係安全啦

『危險架駛』都係罪！

危險駕駛？

蘇
鄭
鄭